正式宣佈 熱刺係世上最廢既球隊

你老母你夠膽死10分鐘輸兩粒?
學乜撚野人踢歐聯呀
落英冠踢兩場拎返自信心先啦

駁唔到

捉佢地去石門踢多場傑志盃，
果度成地都係隊友，贏硬

熟悉既節奏 睇得多真係係馬會汁番唔小錢

咁又唔好咁講
曼聯比佢炒3:0

知咩事啦

而家打多場似乎會比曼大炒